會員編號16118 羊獸性大發 我立即屌你老母！！

偷鳩我bb個名！！
連我都呃鳩埋
咪再扮我bb啊！！！！

欺騙我感情即刻死全家

正垃圾 痴獸性個名上位 我真係鬼掩眼咁傻豬啊

有無巴絲畀條仆街呃過

你

呃咗我追蹤佢

我仲為獸性係獌hulk咗幾晚 屌 浪費眼淚！！！！

撩撩撩

唔怪得留親言條友都唔覆我

hi

係咪你

係 尋日同你女朋友發生關係果個係我

十卜

Finished season 1

你集中返喺一個post度講啦 唔好推呢個

Don’t talk to me like that ,son

絕交 係咁先

唔得

好想奶腳趾

.... 乜水